Můj program V Olomouci. Každy den ja vstavam V sedm hodin. Potom umivam se a oblékám se. V sedum hodin třicet minut vařim omlet a snidam. V osm hodin patenáct minut jedu do školy autobusem. V osm hodin čtyřicet minut učim se češtinu. V třinact hodin obědvam v restaurace. V čtrnáct hodin patenáct minut poslouchám Ha přednášky. Potom jdu domů, na proházku. V devatenáct hodin večeřim. V dvacet jedna hodin, studuju česky jazik. V jeden hodina, půlnoc ja jdu spát.
